Тестовое задание на GoLang

Тестовое задание:

Написать микросервис статистики часто встречаемых слов в комментариях под постами. Данный микросервис должен иметь возможность предоставить отсортированный по убыванию список слов с количеством встреч в комментариях под определённым постом. Сама статистика должна храниться в базе данных, и обновлятся каждые 5 минут.

Пример ответа GET запроса по пути /post/{postId}/comments/statistics:

[
{
"postId": 1,
"word": "el",
"count: 5
}
]

Использовать:

- Сервис jsonplaceholder (https://jsonplaceholder.typicode.com), для получения списка постов
- Одну из баз данных (PostgreSQL / MongoDB)
- Golang
- Echo/Gin
